銅鑼灣既黎Sogo 門口等啦 屌

冇人呀
過黎集合先啦 屌

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

分化撚 冇人叫去sogo 好鬼吖屌 小心係狗set既局

你都on 撚9
分你老母 你係屋企嘆緊冷氣就收皮啦

搞係太古城不如sogo好過喇 幾時有後生仔會去太古行街架